內地客數目下跌? 荃灣冇支那人先好同我講野

點解荃灣咁多大陸仔大陸妹(嘔)
大搞顏色革命

805夢遊見到團喼神一家大細咁行入黑衣人群 若無其事當抗爭透明

荃灣806已經冇事發生...咪一樣咁多支那人

有冇連儂牆, 冇就起個大陸版既, 引佢地黎寫埋一份

周圍都係

得番愉景新城最硬淨,...其他都撕哂

因為果d跟本定居左香港

民間自衛隊 應該要出黎 阻止黑勢力 直到集會完結

荃灣好多